而家呢個天氣仲著短裙係咩心態

出街淨係著t shirt都凍到仆街 有冇咁想show腿？

有公關公司係咁搵人出甜post

22度昨喎, 如果12度你咪包到成隻粽咁

再凍d你係咪要咩住張被出街

鮑魚要急凍

10